Daniela Ene
332CC
Tema 1 - Crowdsensing

Pentru a realiza sincronizarea device-urilor, a folosit un dictionar
in care locatia reprezinta cheia, iar valoarea este un Semaphore().
Astfel, fiecare device, la prelucrarea unei locatii face acquire
si release pe locatia respectiva din dictionar.
Pentru a sincroniza timepoint-urile, toate device-urile impart aceasi bariera
la care trebuie sa astepte dupa incheierea fiecarui timepoint.
Device-ul cu id-ul 0 initializeaza bariera pentru toate celelalte
device-uri.

Rularea scripturilor unui device in mod paralel presupune crearea a
maximum 8 thread-uri care sa imparta scripturile puse intr-o lista
ce reprezinta un threadpool.
Fiecare thread strange datele de la vecinii device-ului sau, adauga datele
sale pentru locatie, ruleaza scriptul si updateaza informatia vecinilor.
Impartirea scripturilor thread-urilor se face in mod egal, iar daca este
nevoie ultimul thread ia scripturile ramase.
Thread-urile sunt apoi pornite cu start() si inchise cu join().